在囚手足震怒：獄中收到很多關於電影及劇集劇透的信件

邊個仆街咁對手足

🙏🏻🙏🏻

點會咁對你啊破產佬

#2做乜鳩